5場入1球！C.朗拿度近10年歐冠盃最差成績

C.朗本場比賽沒能取得入球

祖雲達斯作客對上年青人，又是在還有小組第一要爭的背景下，怎麼看，這都像是正選出場的C.朗拿度要大殺四方的節奏。但最終的結果出人意料，斑馬軍團作客1-2告負，C.朗拿度也沒有處在自己的最佳狀態。雖然送出助攻，但他錯失了幾次機會，今季歐冠盃小組賽的入球只有1個。

C.朗拿度停球停大錯失機會

《全市場》賽後的點評非常精準，今場比賽的C.朗拿度是最有威脅的，但不是最精準的，尤其是在上半場。在人造草皮上比賽，確實讓祖雲達斯有些不適應，C.朗本場比賽的腳感也不好。就像上面接應哥斯達直傳的這球，C.朗拿度沒能控制住球，也沒有調整好舒服的攻門位置，皮球被門將沒收。而上半場，他也有相似的一球沒有完全控制住，被門將沃爾弗利提前拿住了球。

門前搶點射失

這倒不是說C.朗本場一無是處，畢竟他在遭到對手嚴密盯防和凶狠拚搶的情況下仍然送出了1次助攻和4次威脅傳球，參與到了數次有威脅的進攻當中。頭槌擊中門柱，也算是運氣不太好。但如果以C.朗拿度的標準來要求，這場的他明顯不是最好的版本，尤其是在最擅長的終結方面。《拖連奴體育報》表示C.朗拿度「吃掉」了3次入球的好機會，《米蘭體育報》同樣指出這場比賽C.朗拿度的臨門一腳缺乏精度，這並不經常發生。

C.朗拿度數次禁區內攻門，但全場僅1次射正

無論從比賽結果、個人狀態還是場上遭遇來看，C.朗拿度都度過了一個鬱悶的夜晚。比賽中他有幾次被放倒，球證並沒有表示。第82分鐘他在禁區內搶點時倒地，《拖連奴體育報》認為這應該是一個12碼，球證犯了一個嚴重的錯誤。最後時刻戴巴拿世界波攻入，又因為C.朗拿度越位位置干擾門將而被判無效。在對陣國際米蘭的比賽之後，C.朗拿度此番雖然有製造入球方面的輸出，但整體的狀態與之前的火熱相比，仍處於相對的低迷期。

5場歐冠盃小組賽，1球2助攻

來到祖雲達斯的第一個賽季，C.朗拿度的歐冠盃小組賽踢得差嗎？從入球角度來說，5場1球是葡萄牙巨星自2008-09賽季以來最差的小組賽成績單——當時效力曼聯的C.朗拿度，在5場小組賽中顆粒無收。但不算對華倫西亞的紅牌一戰以及之後的停賽，接下來4場C.朗拿度製造了4個入球，明面上有1球2助攻，作客對曼聯也是C.朗拿度的傳中造成了戴巴拿的破門。除了最後一輪之外，之前3輪C.朗拿度的表現都不錯，在場上的作用也是突出的。

不過另一方面，如果以「歐冠盃之王」的要求來對待C.朗拿度的話，他的表現並沒有完全達到期待。祖雲達斯最終還是以小組第一出線，但目前還沒有看出歐冠盃大熱的樣子。其實在聯賽當中，雖然C.朗拿度效率依舊，但射門腳感的問題一直存在，他的終結還沒有調試到最佳水準，錯失了一些原本容易得分的機會。C.朗拿度來到祖記之後20場11球，而如果射門感覺更好一些的話，或許本來還能多進6-8球的。

在意甲前3輪0球的適應期，意甲11輪連續製造入球的高峰期過後，C.朗拿度最近的狀態並不算好，也顯露出了一些疲態，可以說是一個疲勞和低谷期。對祖記教練艾歷尼來說，如何在賽季衝刺階段激發出狀態最好的C.朗拿度，設計體系儘可能發揮C.朗拿度最大的威力，會是一個相當重要的課題。C.朗拿度並不是沒有後程發力的經典——就在兩年前，C.朗拿度歐冠盃小組賽加淘汰賽首輪8場只進2球，但最後5場狂轟10球，完成射手榜上的反超並且奪得冠軍。

今季的歐冠盃，C.朗拿度最終會有怎樣的發揮？祖雲達斯會取得怎樣的成績？現在下定論，都還太早了。

王騎發功, 朗淘汰賽會爆seed 成為歐聯第一人了

阿朗又要反cup

牙朗淘汰賽唔入返十球八球點對得住王騎蛇

幫騎仔推一推.

騎狗

in 王騎 we trust

留個名先 歐聯決賽之後返黎binc

13場入1球捧盃都ok
丙朗企係度已經值得攞金球獎

冇世一助攻即刻現晒形

前年8強個陣得兩球
之後5場入10球

聽講小組賽入波會比人笑小組賽球王

冇摩世一逗住

截撚左大巴拿個世界波唔講 講埋晒d on9數據